[Nat Geo] 鯊魚 - 海洋的帝皇

記住開聲睇

好撚正

碌到最底個隻有小小心跳加速